.IXIC 帶起全世界升市

最瘋狂就成分股入面全部都升！
好彩今日港股收市放哂7500

Amzn. Amd

點解咁勁

就好似阿爺用700救市。
買哂所有成份股，
用新經濟帶起舊經濟。

唔係話唔對路咩？

買左20皮7200都係食得4千
就知唔對路，
就收市即刻轉身。

$7.35啦

全部食哂
好味道